第一次買TQQQ升左20% 嚇到即刻放左

何時再入市好
在線等

大選

賺緊147%

本身3倍咗，跌到仆街，係咪唔會負數，俾online broker追

哈

唔會負數 最多變成咁啫

想買TQQQ 但琴日MSFT 同ADOBE 先升完, 驚會回調

無限拆股

幾時再升返